【重返亞洲】 呢張圖應該點解讀???

負皮俾個原因嚟ok

證明北韓全面封關係明智

證明咗原產地係口口

世界第一囉

岩牙刀吾知典解負皮禾

全世界都有得佢無

芝麻國老作囉

講真中共果種全民監控制度，打病毒真係一流

睇你點解讀啦..但係呢張圖就唔係得中共一個玩獨裁全民監控既

邊個做假，一目了然